跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

是咁的， 我地係跨界別抗爭籌備組， 之前9293罷工既搞手， 亦係各個界別tg admin所組成既一班素人。簡單黎講， 香港人已經退無可退， 唔好話罷工， 連三罷既問卷都唔肯填懶得填， 唔好再覺得自己有資格享受民主自由

三罷問卷（11/10 Deadline)：

<You May Say I’m a DREAMER>

致 香港人：

最近一段日子，跨界別抗爭籌備組努力宣傳三罷民調 (市民可登入 填寫問卷)，接觸了各個組織，聽到了很多寶貴意見。不少朋友亦在facebook留言支持，當然也有很多疑問，甚至認為「嘥氣」。

我們認同在香港要搞罷工，很困難。網友跟我們說「香港人太鍾意返工」、「香港人本性難移」、「罷一日都難」。我們沒有否定這些說法，但有趣的是，說了很多難處之後，我們看到的是，沒有人跟我們說：罷工沒有用。

敢問各位：難就不做了嗎？難就令我們甘心對不公不義絕口不提嗎？筆者十多年前還是大學生的時候，系會討論的題目是「Why Hong Kong youngsters are apolitical」(為什麼香港的年青人政治冷感)； 2013年，戴耀廷教授寫了一篇名為《公民抗命的最大殺傷力武器》的文章，不少人都是花生友心態，半嘲諷半認真的討論。回看當時，是不是「香港人太唔鍾意政治」、「香港人本性難移」、「香港人抗爭一日都難」？最後發生了甚麼？大家都很清楚。歷史在笑。可憐的是，原來我們都不甘心。幾年過去，很多的香港人，後悔當中太晚覺醒。

戴耀廷教授用了一年半的時間籌備佔中，在政改來臨前就為香港人好好準備，迎頭痛擊政權。抗暴之戰至今開打了四個月，我們失去了時間優勢，但我們明白，不可以一蹴而就，燃燒民氣。我們要有共識、凝聚民意、宣傳計劃、具體路線圖及時間表，才可以促成有效的三罷。以下是我們的時間表

1. 民意調查，了解市民對三罷的意見。民調已於10月3日開始，將於10月11日中午完結。截至10月10日上午9點，我們已收到近58,000個有效回應。(市民可登入 填寫問卷)

2. 我們將舉行記者會交代民調結果，並公布於各個界別舉行商討日，就民意結果商討具體罷工方案，包括三罷方式、啟動時間、三罷長度等等。

3. 與公民社會連結，與不同組織走進社區宣傳。

4. 籌備罷工基金，支援市民長期抗爭。

5. 得出數個三罷方案，並舉行公投，爭取民意授權。

各位，我們爭取的不只是五大訴求，而是在於進一步提升香港的政治文化。不要讓心魔阻止我們做對和值得的事情，不要未做先說「不行」。這些都是我們會給予小朋友年輕人的勉勵，反之現時卻是他們給我們成年人的教訓。我們要有想像，因為過去十多的抗爭路上，我們已突破了自己，從只會遊行集會的順民，變成了公民抗命者；我們要有勇氣，因為我們已到了放手一搏的時刻，我們不要再等三十年，去等我們本應是天生被賦予的民主和人權。

香港人，反抗!

跨界別抗爭籌備組 上
二零一九年十月十日

Facebook:

Instagram:

Telegram Channel:

P牌照推！

幫推

推

推！！罷工！！

推！填問卷都懶！你番去瞓啦！

罷佢老母

推！罷工首要就係齊心

P牌再推！

支持三罷，
今時今日，
三罷成為和理非唯一的合法反抗方法，
所以支持會比8.5強很多。
BTW，我唔like
You May Say I'm a Dreamer 呢句嘢
因為John Lennon <<Imagine>> 係終極左膠主題曲

填問卷都唔做 點樣贏阿香港人
罷佢老尾!

罷klm!!

要一招收佢皮9 call 三罷無人會放你在眼內。
利申:票已投

香港人退無可退

香港人反抗

罷罷罷罷罷罷

push

香港人，反抗

極力支持
8成人一齊罷工

推！！

罷爆佢

立場新聞全力肋攻

推呀推

行動 post 推

推呀

罷啦罷啦罷

罷工之餘記住日日戴口罩呀香港人

罷工啦香港人！

填咗啦

光

Please be quick for strike

復

Push

香

港

時

up

代

革

命

工都唔肯罷唔好同人緊爭取民主喇

Tui

We Shall Never Surrender!

LM
想知香港人係咪真係噤中意番工

罷罷罷罷罷

P牌照推

831

香港人 ‧ 反抗

其實三罷搞唔成
運動就無以為繼

唔好放棄

又話大三罷

推！香港人幾時先肯罷工！emptyR都罷L咗成個禮拜啦！

推爆佢

香 港 人 反 抗 ❕

反 抗 ！

五

大

訴

U may say I’m a dreamer,
But I am not the only one

個個出去擋子彈都未話難
罷工
頂撚盡咪冇左份工
咪再搵過
又唔係要中槍、腦出血、永久失明、坐輪椅
斷估失業唔會搞到你有創傷後遺症

冇理由唔撐

反抗

返抗

左膠咪岩罷工
要大愛和平
但係自己又死都唔罷工
=推前線去死

全香港！唔理咩光譜！都要罷工

齊心

幫你推
多謝你地

求

決

pish

連民主黨都推

一路以來罷工做唔到八月五日咁, 唔係因為香港人唔想, 係因為其實好多人都唔知
回想下八月五號之前, 幾多幾多既準備功夫,幾多宣傳, 多人知, 自然多人參與,你早啲講, 人先可以安排工作去參與
好難期望香港人一黎就乜都唔理就放低手頭上既工作去罷工, 香港人未到依個級數,
大家要做既係,訂一個可以有充分準備/宣傳既日子, 可能係11月11 號咁計, 之後就大大力去宣傳依樣野, 而唔係,喂不如三日後罷工啦

一

推左先填

支持三罷

輕輕一推

同我上去

Push push

Tui bao kui

Go go go

罷佢老味

不

可

繼續罷佢老母

幫推 會罷

幫捱 會罷

就係俾左膠睇！
就係因為左膠唔做野 搞到前線頂左咁耐
叫晒佢地出黎罷！

推丫
今次要罷佢老母

罷佢老母！

就到deadline
推到尾

自推十連 1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

推到上熱門

推！！！！

推啊

推到全世界睇到

睇左未

照推

我已填

諗下69以嚟 真係退無可退 推

推你上熱門

罷 佢 老 母 呀 香 港 人

成班垃圾冷氣軍師 唔係唔敢罷工下嘛

罷啦唔使諗

推推推

再推

推！！！

香港人！反抗！

推推

重要和你拖2.0轉咗做10月18 大家聽日唔好去錯 幫手spread比多d人知

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

gogogo

推
支持

屌 推撚極都唔郁 香港人真係好撚中意番工

官逼民反！

手足好有心 推

香港人反抗

大家推下啦， 係咪真係冇人想三罷

香港人真係咁愛返工？定係唔返工有經濟困難？

點解大家唔支持

再推啦

支持呀！

罷 工 之 餘 日 日 都 要 戴 口 罩 呀 香 港 人

17 18 三罷

香港人，反抗！

工會

話比大家聽 點解香港罷工同外國罷工差咁遠

主因係冇可靠嘅工會